gaming laptop推介

Lenovo y720點睇
想長期打機用

砌

千其咪撚7買Lenovo
我2 年前買y700
淨係打lol 都勁快打柴
要買就買msi Alien

AW係香港Dell買好撚貴

理論上係可以考慮下MSI Asus

不過台廠d跟機bloatware同driver support麻麻地,dell會好好多

怕撞手神就要考慮埋保養,台廠保養(尤其asus)真係極撚品,good luck

Dell？ 好似唔錯

gigabyte 15X 呢
好似都唔錯
畢直15000左右...

AW真係好貴
ＭＳＩ個樣好７

Gaming laptop d樣都係差唔多柒

想搵部正常d都難

買左razer 太多牌子機柒同重 所以最後諗左好耐 揀在razer

有錢買Razer
冇錢買Acer

Acer